女朋友好痴身所以同佢分手，依家好後悔。。

依家先知佢係對我最好個個，之前仲成日話好後悔同佢一齊。。。。我依家先真係後悔，之前成日問佢借錢，佢有幾多就借幾多俾我。。。有時無還。。我仲試過打佢。。佢都無離開我。。成日嗌交都係因為我同佢一齊仲玩交友app。。搞到佢懷疑我。。唔信我。。其實係我問題。。。。我依家先知道已經太遲。。。佢已經消失左。。。。。。。

有無巴打有同感

死撚左佢啦 唔好害人
屌你老母

屌 放過人啦你 咪撚追翻人
要死就死撚開d啊仆街

放過人啦

遲你老母 咁撚醒唔好早啲改
死撚左佢啦你咪撚再搵人添呀

屌你放過人啦

垃圾,你都係唔好害人啦

抵死啦

真係唔好害人啦

同case，覺得太煩同時日多所以換過幾個，但真心對我好都係佢，而家一切都太遲了

好彩你放走左佢

樓主

女朋友好痴手所以分身

我都驚因爲自己太痴身而俾人飛或者有帽帶
唉

打過佢正仆街，佢走得好放生人

有女痴你未好，你仲飛人
抵你走寶

抵死!

人總係咁 無左個時就只會記得佢嘅好

死開啦人渣

屌你，作為男人，你會唔會係人渣中嘅典範

抵啦賤人

屌你

低撚死 繼續一路後悔一路上狗公app啦

垃圾 自己攞黎

你都係現家無錢先後悔姐

你同畜牲有乜分別？

lonely christmas

抵撚死
好彩佢冇跟住你

飛得好 抵你有今日

你去仆街啦

你咪撚害個女仔啦

The best is yet to come?
The best was gone

開post求屌再潛水係咩玩法

垃撚圾

特登出post比人屌你地對你咁好仲打人，抵你死啦

哇屌你老母
衰到要靠女人錢生存

同人拍拖仲要玩交友Apps，仲要打女人仲要借女人錢，冇撚用！咪再害9人啦。

負評，上一頁

放手放得岩啊

算鳩數啦樓豬 唔好追番人

抵撚你死

比返條女人啦

醒呀 你從來都未有過女朋友架 哈哈哈哈哈

想補償就一人一封利是 積下陰德

你條撚屌唔死都冇用

抵死

咪再害人，麻煩以後唔好再識女仔

你最好一生單身
咪害人

就算點嘈都好都唔應該出手打人啦

食屎啦你

你老味炒花蟹 痴身分手唔緊要 仲要打人 借9左錢都唔還 你估你邊個 咁好既女仔 你就咪撚害9人啦

抵撚你死啦打女人

試過 然後佢仔都有埋鳥

屌你老母呀

強烈建議樓主試下男人
1捱得打
2未見過窮he
3你菊花痕

唉，你罵得岩。我都無面追返佢。。

垃圾樓主
我同你調轉就好了
抵你仆街啦

希望你快撚d死等佢可以響你墳前跳舞

早知如此

放過佢啦，你自己又唔珍惜

屌你老母，萬中無一嘅非臭西港女就咁俾你糟蹋咗

俾翻條女人啦

仆街死啦 垃圾

賤過周永恆

放過人啦，唔好撚去追返人添呀屌你